Initial translation by AI.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: I18n Contributor Guide\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-17 23:59+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko_KR\n"
"Language-Team: Japanese\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

msgid "(optional) Put your language name as bug tag."
msgstr "Koreanization of reStructuredText"

msgid ""
"**Make sure to include your English language name in a bug summary**. It "
"is also suggested to write a bug summary in English. For example:"
msgstr "**bug.summary**: English 이름을 버그 요약에 포함시켜야 하며, 영어로 작성하는 것이 제안됩니다. 예를 들어:"

msgid "..."
msgstr "..."

msgid ""
":doc:`Your language team <lang_team>` may have useful information to help"
" our translation efforts including translation guidelines, priorities, "
"communication tools and so on. It is worth visited. You can find your "
"language team page at https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team. If "
"you have questions, you can contact your coordinators."
msgstr ""
":doc:`가이드 <lang_team>`는 우리의 번역 노력에 유용한 정보를 제공할 수 있습니다. 번역 지침, 우선 순위, 통신 "
"도구 등이 포함됩니다. 이것을 방문하는 것이 좋습니다. 가イド 페이지는 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team 에서 찾을 수 있습니다. 질문이 있으면 your "
"coordinators와 연락하세요."

msgid ":ref:`search`"
msgstr ":ref:`search`"

msgid ""
"A glossary file of your language is found at "
"``glossary/locale/<lang>/LC_MESSAGES/glossary.po`` in the i18n "
"repository. The file is a usual PO file."
msgstr ""
"po 파일이 있는 glossary.locale.<lang>.LC_MESSAGES.glossary.po가 있습니다. 일반적인 PO "
"파일입니다."

msgid ""
"A person who can proofread translations and mark them as reviewed "
"(approved) or rejected."
msgstr "번역을 검토하고(리뷰) 승인(리뷰: 승인) 또는 거절(리뷰: 거절)하는 사람"

msgid "A person who can submit translations."
msgstr "제출을 할 수 있는 사람"

msgid ""
"A template is a skeleton of static HTML files. In this case, the string "
"is perhaps used in \"Update\" form in \"Container\" menu."
msgstr "`templiate` (templiate) - `컨테이너` (container)"

msgid "ATC Statistics in past releases"
msgstr "past releases의 ATC 통계"

msgid "ATC members of I18n project"
msgstr "ATC 멤버는 I18n 프로젝트"

msgid "About this guide"
msgstr "이 가이드에 대해"

msgid ""
"After the official release, translating master version is welcome for "
"upstream translation contribution, but the original strings may be "
"changed frequently due to upstream development on the projects."
msgstr "공식 릴리스 후 마스터 버전을 업스트림 번역에 참여할 수 있지만, 원본 문자는 자주 업스트림 개발으로 인해 변경될 수 있습니다."

msgid ""
"After you edit the master glossary, ensure to reflect the change to all "
"language glossary files. To do this, run the following command."
msgstr "comma를 'comma'로, 'master'를 '마스터'로 바꾸어야 함."

msgid "Amandeep Singh Saini (jimidar) - Punjabi (India)"
msgstr "Amandeep Singh Saini (jimidar) - پنجਾਬੀ (ਭਾਰਤ)"

msgid ""
"Another convenient way is to check dashboard translations is to run "
"DevStack in your local environment. To run DevStack, you need to prepare "
"``local.conf`` file, but no worries. Several ``local.conf`` files are "
"shared on the Internet and a minimum example is shown below. From our "
"experience, you need a machine with two or four CPU cores, 8 GB memory "
"and 20 GB disk to run DevStack comfortably. If you enable just major "
"OpenStack projects, the machine requirement would be much smaller like "
"2~4GB memory."
msgstr ""
"Apply these translation rules: 'disk' must be translated as '디스크', "
"'environment' must be translated as '환경', 'memory' must be translated as "
"'메모리', 'project' must be translated as '프로젝트', 'share' must be translated"
" as '사용량', 'stack' must be translated as 'stack'."

msgid ""
"As a translator, if reported bugs turns out beyond a translation bug, it "
"is better to ask I18n team members via the mailing list or the IRC "
"channel. They can handle such bugs."
msgstr "* 'member' -> '멤버'"

msgid "Bugs in a source project"
msgstr "프로젝트에서 버그가 존재합니다."

msgid "Bugs in tool chains"
msgstr "도구 链의 버그"

msgid ""
"Bugs in translated documents or dashboard are mainly classified into the "
"following areas:"
msgstr "기반 दस장이나 디스플레이에 있는 오류는 다음 영역으로 주로 분류됩니다."

msgid ""
"Bugs to report English strings are hard to translate in your language. "
"For example, translators cannot control the order of words, or a plural "
"form is not supported. Usually, this kind of bugs are in the original "
"strings and cannot be fixed just by changing the strings and more work is"
" needed."
msgstr ""
"bugs를 보고 싶은 영어 문자열이 언어에 쉽게 번역하기 어렵습니다. 예를 들어, 번역자들은 단어의 순서를 제어할 수 없고, "
"복수형이 지원되지 않습니다. 일반적으로 이 तरह의 bugs는 원본 문자열에 있는 것이고, 단순히 문자열을 변경하면 해결되지 "
"않는다. 더 많은 작업이 필요합니다."

msgid "Building"
msgstr "건설 중"

msgid ""
"Builds release notes in both the original (English) version and "
"translated versions (if any)."
msgstr "원본 버전(영어)과 번역된 버전(만약ある)의両方에서 릴리스 노트를 생성합니다."

msgid "CLI (command line interface)"
msgstr "CLI (명령 줄 인터페이스)"

msgid "Click \"...\" on the right, and select \"Request to join team\"."
msgstr "\"...\" 오른쪽 클릭하고 \"팀에 참여하기\"를 선택하세요."

msgid "Click \"Languages\" on the top, all languages will be listed."
msgstr "위쪽의 \"언어\"을 클릭하세요. 모든 언어가 나열됩니다."

msgid "Click \"Log in\" button."
msgstr "\"로그인\" 버튼을 클릭하세요."

msgid "Click the language you want to translate, the language page will be shown."
msgstr "click 하시면 원하는 언어를 선택하시면, 언어 페이지가 나타납니다."

msgid ""
"Common code used by **propose_translation_update.sh** and "
"**upstream_translation_update.sh**"
msgstr ""
"**proposesharingtranslationupdate.sh** 및 "
"**upstreamtranslationupdate.sh**가 사용하는 공통 코드"

msgid "Contents"
msgstr "เนื้อหา"

msgid "Contributing"
msgstr "여기서 기여하실 수 있는 방법은 다음과 같습니다."

msgid "Convention"
msgstr "convention"

msgid "Coordinator"
msgstr "조정자"

msgid "Creating a Language Team"
msgstr "어言어 팀을 만들기"

msgid ""
"Discuss and review glossary changes in your language team before you "
"propose changes to the Gerrit review system. Reviewers in the Gerrit "
"review system cannot understand your language in most cases, so they can "
"only check syntax or conventions."
msgstr ""
"가lossary 변경에 대한 논의와 리뷰를 언어 팀에서 trước에 제안하는 Gerrit 리뷰 시스템의 변경을 제안할 때는 "
"필요하다. Gerrit 리뷰 시스템의 리뷰어들은 대부분이 경우에 language을 이해하지 못하기 때문에, only syntax "
"또는 convention을 확인할 수 있다."

msgid "Documentation"
msgstr "도キュ메ンテ이션"

msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

msgid ""
"During translating a dashboard related project, you may want to know "
"\"where is this string used in the dashboard?\"."
msgstr "```"

msgid ""
"Each language team has useful information to help our translation "
"efforts. It is worth visited. You can find your language team at "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team."
msgstr ""
"각 언어 팀은 번역 작업에 유용한 정보를 제공합니다. 방문하는 것이 좋습니다. 언어 팀을 찾으려면 "
"https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team을 참조하십시오."

msgid "Everyone in the OpenStack community is glad to help you."
msgstr "모든 오픈스택 커뮤니티의 mọi người은 आपक을 도와드릴게요."

msgid "FAQ: I cannot find my name in Stackalytics"
msgstr "FAQ: tôi không tìm thấy tên của tôi trong Stackalytics"

msgid ""
"Finally, propose a patch including all of the above changes to the Gerrit"
" review system."
msgstr ".."

msgid ""
"Finding and reporting translation bugs is an important step towards "
"better quality of translations in OpenStack."
msgstr "스택을 찾고 보고 번역 오류를 báo는 것은 오픈 스텝의 번역品질이 mejor해지는 데 중요한 단계입니다."

msgid "Fixing I18n bugs"
msgstr "I18n 오류를修正합니다"

msgid ""
"For a document in a stable branch, such as the installation guide for "
"Liberty, you need to update the file ``doc-tools-check-languages.conf`` "
"in the target stable branch directly."
msgstr ""
"안정적인 브랜치에 있는 दस장, chẳng hạn như 리버티의 설치 가이드를 업데이트하려면, 목표 안정적인 브랜치에서 직접 "
"``doc-tools-check-languages.conf`` 파일을 업데이트해야 합니다."

msgid "For documentations, URL and a detail place would be great."
msgstr "서식에 대한 설명, URL 및 세부 정보가 필요합니다."

msgid "For the dashboard, panel or form name."
msgstr "대시板, 패널 또는 형식 이름"

msgid "Getting in touch"
msgstr "연락을 취하겠습니다"

msgid "Glossary Management"
msgstr "사전 관리"

msgid "Glossary of your language"
msgstr "*   `service`: 서비스"

msgid "Go to `Zanata server <https://translate.openstack.org/>`_"
msgstr "OpenStack Zanata 서버 <https://translate.openstack.org/>"

msgid ""
"Go to the :doc:`translation tools <tools>` page to understand the tools "
"and scripts which support our translation platform."
msgstr ":doc:`번역 도구 <tools>` 페이지를 방문하여 우리의 번역 플랫폼을 지원하는 도구와 스크립트를 이해하십시오."

msgid "Handling documentation projects"
msgstr "프로젝트를 처리함"

msgid "Handling horizon projects"
msgstr "프로젝트의 하리존 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling python projects"
msgstr "프로젝트를 사용하여 Python 프로젝트를 처리합니다."

msgid "Handling translation bugs"
msgstr "오류를 수정하기 위해 번역을 처리하는 방법"

msgid "Heleno Jimenez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - Spanish (Mexico)"
msgstr "Хेल레노 Jiménez de la Cruz (id: heleno_jimenez) - 스페인 (미국)"

msgid "Here is the check list for such case:"
msgstr "다음은 이러한 경우의 체크リスト입니다."

msgid "How can I report a bug?"
msgstr "BUG를 보고 싶은 방법은 어떻게 하는가?"

msgid "How to check translations"
msgstr "번역 확인 방법"

msgid "I18n team meeting"
msgstr "I18n 팀 회의"

msgid "IRC channel: ``#openstack-i18n`` on OFTC"
msgstr "IRC 채널: ``#openstack-i18n`` on OFTC"

msgid "IRC meeting commands"
msgstr "IRC 회의 명령어"

msgid "IRC web client"
msgstr "IRC 웹 클라이언트"

msgid ""
"If a bug reports translation errors of a certain language, it could be "
"called **translation bug**. The translation bug should be fixed in the "
"translation tool."
msgstr ""
"번역 오류를-report하는 경우, 번역 오류가 있는 언어를 의미하는 **번역 오류**라고 할 수 있습니다. 번역 오류는 번역 "
"도구에 의해修复되어야 합니다."

msgid "If a reported bug turns out to be bugs in a source project, You could help"
msgstr "프로젝트에 báo到的 버그가 실제로 소스 프로젝트의 버그일 경우, 도와줄 수 있습니다."

msgid ""
"If there is a translation bug on a stable version in Zanata, it is highly"
" recommended to fix the same translation bug on the corresponding string "
"in the master version."
msgstr ""
"'master'은(는) '마스터'로 번역되어야 합니다.  stable 버전의 Zanata에서 번역 오류가 발생한다면, 동일한 번역 "
"오류를 corresponding string에 applies하는 것을 strongly 추천합니다."

msgid "If you are a speaker of this language, you could help"
msgstr "이 언어를 nói는 사람이라면 도움이 될 것입니다."

msgid "If you are a translator of this language, you could help"
msgstr "이 언어의 번역자라면 도움이 될 수 있습니다."

msgid ""
"If you are a translator or a person involved in I18n effort, you may be "
"interested in triaging and fixing translation bugs :)"
msgstr "%7B%7Bif%20you%20are%20a%20translator%20or%20a%20person%20involved%20in%20I18n%20effort%2C%20you%20may%20be%20interested%20in%20triaing%20and%20fixing%20translation%20bugs%3A%7D"

msgid ""
"If you are lucky to use a same name for launchpad and Zanata IDs, you do "
"not need to do the above. Stackalytics will find your statistics "
"automatically."
msgstr ""
"작동을 사용할 경우 stack은 stack로 유지합니다. launchpad와 Zanata ID가 동일한 경우 "
"stackalytics를 통해 통계를 tự động 찾습니다."

msgid ""
"If you are unfamiliar with translations in OpenStack, read the `Project "
"Team Guide on Internationalization and Translation "
"<http://docs.openstack.org/project-team-guide/i18n.html>`_ first."
msgstr ""
"가이드를 사용하려고 시도함. 프로젝트는 비어 있는 풀에서 PCI 디바이스 "
"%(compute_node_id)s:%(address)s을(를) 이용하려고 시도함. 스택은 스택입니다."

msgid ""
"If you encounter more complicated things including translation tool "
"chains or something others, the most recommended way is to ask it in the "
"I18n mailing list ``openstack-i18n@lists.openstack.org``. Of course, you "
"can file a bug against a related project directly."
msgstr ""
"'프로젝트'와 'stack'은 그대로 유지됩니다. 다른 경우에는 openstack-i18n@lists.openstack.org "
"이라는 이메일 목록에 hỏi하는 것이 좋습니다. 또는 관련 프로젝트에 버그를 filing 할 수 있습니다."

msgid "If you have a machine running DevStack, there are two ways."
msgstr "DevStack을-running하는 기계가 있으면 두 가지 방법이 있습니다."

msgid "If you have any, don't hesitate to share it :)"
msgstr "사용량을 공유하겠어!"

msgid ""
"If you visit `openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_, we can find **Report a bug** at the right-upper "
"corner. Click to report a bug."
msgstr "openstack-i18n launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>_"

msgid ""
"If you want to help fix I18n bugs of OpenStack, we can find them in the "
"following places:"
msgstr "오픈 스텝의 I18N 오류를 고쳐주고 싶다면, 다음 곳에서 찾을 수 있습니다."

msgid ""
"If you want to help to report bugs, add more wishlists, and improve them,"
" you can report and fix bugs at `openstack-i18n in Launchpad "
"<https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_. Mark bugs with a tag "
"\"tools\"."
msgstr ""
"'작동' must be translated as 'launch', 'stack' must be translated as "
"'stack', '태그' must be translated as 'tag'."

msgid ""
"If your Zanata ID is different from your launchpad ID, Stackalytics will "
"not find your translation statistics. You need to let Stackalytics know "
"your ID mappings. To do this, you need to add your user data into "
"``detault_data.json`` in `the Stackalytics repository "
"<https://github.com/stackalytics/default_data/>`__."
msgstr "작동 시, 스택은 스택으로 사용되며, 사용자는 사용자입니다."

msgid ""
"If your Zanata ID is not included in the translator list, you need to "
"update the list to include your Zanata ID. Contact your language "
"coordinator, email the i18n mailing list. You can also submit a patch to "
"update the list by yourself (For detail, see :ref:`sync-translator-"
"list`)."
msgstr "'제출' must be translated as 'submit'."

msgid "Import latest translations"
msgstr "최근 번역을.import합니다."

msgid "In most cases, a source project would be one of:"
msgstr "'프로젝트'는 일반적으로 소스 프로젝트가 될 때는 다음 중 하나입니다."

msgid ""
"Input a short introduction of yourself, including your name, as "
"\"Additional information\", then click \"Send message\"."
msgstr "myself is a translation engine."

msgid ""
"Internationalization (I18n) is essential to make OpenStack ubiquitous. "
"The mission of OpenStack I18n team is to make OpenStack ubiquitously "
"accessible to people of all language backgrounds, by enhancing OpenStack "
"software internationalization, providing translation, maintaining a "
"translation platform and managing translation process for better quality "
"of outcomes."
msgstr ""
"OpenStack의 국제화 (I18n)은 오픈 스텝을 전 세계적으로 사용할 수 있는 사람들의 모든 언어 배경에 접근하기 위한 중요한"
" 요소입니다. 오픈 스텝 I18n 팀의 목적은 오픈 스텝 소프트웨어를 국제화하여, 번역, 번역 플랫폼을 유지하고 번역 프로세스를 "
"관리하여 더 좋은 결과를 얻는 것을 목표로 합니다."

msgid "Is your Zanata ID different from your launchpad ID?"
msgstr "작동"

msgid ""
"Is your Zanata ID included in the `translator list "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__?"
msgstr "스택은 스택으로 번역됩니다."

msgid "It is highly recommended to include the following information."
msgstr "다음 정보를 포함하는 것을 매우 추천합니다."

msgid "Jori Kuusinen (id: nuyori) - Finnish (Finland)"
msgstr "Jori Kuusinen (id: nuyori) - 핀란드 (핀란드)"

msgid "Language Team"
msgstr "어휘 팀"

msgid "Language translation team"
msgstr "어言어 번역 팀"

msgid "Liberty cycle"
msgstr "자유 주기"

msgid ""
"Mailing List: `openstack-i18n@lists.openstack.org "
"<http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`_"
msgstr ""
"Mailing List: `openstack-i18n@lists.openstack.org "
"<http://lists.openstack.org/cgi-bin/mailman/listinfo/openstack-i18n>`"

msgid ""
"Make sure to include a short introduction because it is the only "
"information which language coordinators can use to determine your join "
"request is valid or not."
msgstr "블록 디바이스 맵핑이 올바르지 않습니다: 인스턴스와 이미지/블록 디바이스 맵핑 조합에 대한 부트 시퀀스가 올바르지 않습니다."

msgid "Managing a Language Team"
msgstr "어言어 팀을 관리하는 방법"

msgid "Masaki Matsushita (id: mmasaki) - Japanese"
msgstr "마사키 마츠시타 (id: mmasaki) - 일본어"

msgid "Master glossary"
msgstr "마스터 glossary"

msgid "Meeting agenda"
msgstr "회의 일정"

msgid "Member (translator)"
msgstr "멤버 (翻译者)"

msgid ""
"Missed translations. Missed translations might be caused by not "
"extracting English strings from the source project, or be caused by real "
"missed translations. If the translations are missed in two different "
"languages, they are probably bugs in the source project. Or else, they "
"are real missed translations."
msgstr "'프로젝트'는 'project'로 번역됩니다."

msgid "Mitaka cycle"
msgstr "미타카 사이클"

msgid "Monitoring translation jobs status"
msgstr "監控 번역 일정의 상태"

msgid "Newton cycle"
msgstr "뉴트론 주기"

msgid "No detail data."
msgstr "รายละเอียด 데이터가 없습니다"

msgid ""
"Note that you need to log into Zanata to see your activity in the above "
"pages."
msgstr "Zanata에 로그인하여 위 페이지의 활동을 확인할 수 있습니다."

msgid ""
"Now you can start your translation. You can actually become an OpenStack "
"official translator by contributing translations. You can find "
":doc:`various ways of contributions <contributing>`."
msgstr "% s에 스택을(를) 적용할 수 없음"

msgid "Ocata cycle"
msgstr "오카타 사이클"

msgid ""
"Odd and even values are calculated based on `ISO week numbers "
"<https://www.timeanddate.com/date/weeknumber.html>`_."
msgstr ""
"odd 및 짧은 수는 `ISO 주간 번호 "
"<https://www.timeanddate.com/date/weeknumber.html>`_에 기반을 둔다."

msgid "Official OpenStack translator"
msgstr "공식 오픈 스톡 트랜сл레이터"

msgid ""
"On the other hand, translating stable version as upstream contribution is"
" not encouraged after the translated strings are packaged with releases. "
"The stable version will be closed earlier than or around EOL."
msgstr ""
"반면에 안정 버전을 업스트림 기여물로 번역하는 것은 릴리스 패키지와 번역된 문자를 패키징 한 후 권장되지 않는다. 안정 버전은 "
"EOL 이전에 또는 EOL과 같은 시기에 닫히게 될 것이다."

msgid ""
"One way is to update the horizon code only. The following shell script "
"fetches the latest horizon code, compiles translation message catalogs "
"and reloads the apache httpd server. Replace ``$BRANCH`` with an "
"appropriate branch such as ``master``, ``stable/newton`` or "
"``stable/mitaka``."
msgstr "마스터는 '마스터'으로, 서버는 '서버'로 번역됩니다."

msgid ""
"Open a POT file you find and search a string you are interested in. Then "
"you can find an entry like:"
msgstr "POT 파일을 열고 관심 있는 문자열을 찾은 후, 그 문자열에 대한 엔트리를 찾을 수 있습니다."

msgid "OpenStack Dashboard"
msgstr "OpenStack 스택"

msgid "OpenStack I18n Guide"
msgstr "OpenStack 이자니 가이드"

msgid "OpenStack I18n team"
msgstr "OpenStack I18n 팀"

msgid ""
"OpenStack I18n team uses `Launchpad <https://bugs.launchpad.net"
"/openstack-i18n>`_ for the bug tracking."
msgstr ""
"OpenStack I18n 팀은 Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-"
"i18n>`_에서 버그 트래킹을 사용합니다."

msgid "OpenStack I18n team: See :ref:`label-i18n-team-contact`"
msgstr "OpenStack I18n 팀: :ref:`label-i18n-team-contact`"

msgid "OpenStack i18n mascot"
msgstr "OpenStack i18n 마스코트"

msgid ""
"OpenStack uses Zanata as a translation platform. While most operations "
"around the translation platform are automated, if you want to communicate"
" with the translation platform manually, you can use `Zanata CLI "
"<http://docs.zanata.org/en/release/client/>`__."
msgstr ""
"OpenStack은 Zanata를 번역 플랫폼으로 사용합니다. 번역 플랫폼의 대부분의 연산은 tự động화되지만 번역 플랫폼과 "
"communicates करन을 원한다면, `Zanata CLI "
"<http://docs.zanata.org/en/release/client/>`__를 사용할 수 있습니다."

msgid "Original string or message is not correct."
msgstr "원래 문자열 또는 메시지는 올바르지 않습니다."

msgid ""
"POT files are no longer stored in git repositories. The change was made "
"at the beginning of Newton development cycle [#]_."
msgstr "PO 파일은 더 이상 Git 리포지토리에 저장되지 않습니다. Newton 개발 사이클의 시작에서 변경이 이루어졌으며  [_#]"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/483452"
msgstr "정치 관리 리포지토리에 패치가 적용되었습니다. : https://review.opendev.org/483452"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/532982"
msgstr "정책 관리 레포지토리에 patch가 적용되었습니다. : https://review.opendev.org/532982"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/586751"
msgstr "정책 관리 리포지토리에 patch : https://review.opendev.org/586751"

msgid "Patch on governance repository: https://review.opendev.org/633398"
msgstr "제정 на 정부 리포지토리: https://review.opendev.org/633398"

msgid "Period: 2015-08-01 to 2016-01-30"
msgstr "기期: 2015-08-01 ~ 2016-01-30"

msgid "Period: 2016-02-01 to 2016-07-31"
msgstr "시기: 2016년 2월 1일부터 2016년 7월 31일까지"

msgid "Period: 2016-08-01 to 2017-01-05"
msgstr "시기: 2016-08-01 ~ 2017-01-05"

msgid "Period: 2017-01-06 to 2017-06-30"
msgstr "시기: 2017-01-06부터 2017-06-30"

msgid "Period: 2017-07-01 to 2018-01-10"
msgstr "기期: 2017-07-01 ~ 2018-01-10"

msgid "Period: 2018-01-11 to 2018-07-09"
msgstr "시기: 2018-01-11 ~ 2018-07-09"

msgid "Period: 2018-07-10 to 2019-01-25"
msgstr "시기: 2018-07-10부터 2019-01-25까지"

msgid "Period: from 2014-11-01 to 2015-07-16"
msgstr "시기: 2014-11-01부터 2015-07-16까지"

msgid "Pike cycle"
msgstr "피크 사이클"

msgid "Previous meetings"
msgstr "이전 회의"

msgid "Project configuration"
msgstr "프로젝트 구성"

msgid "Project maintenance"
msgstr "프로젝트 유지 관리"

msgid "Pull translations from Zanata"
msgstr "Zanata에서 pull translation을 가져옵니다."

msgid "Python script to setup projects for Zanata"
msgstr "```"

msgid "Queens cycle"
msgstr "정복자 주사"

msgid "Register a user ID in Zanata"
msgstr "사용자 ID를 Zanata에서 등록하세요."

msgid ""
"Replace ``$BRANCH`` with an appropriate branch such as ``master``, "
"``stable/newton`` or ``stable/mitaka``."
msgstr "마이그레이션 오류: $BRANCH master"

msgid "Reporting translation bugs"
msgstr "번역 오류를 보고 싶습니다."

msgid "Request to join a translation team"
msgstr "번역 팀에 가입 요청"

msgid "Retrieve translation statistics"
msgstr "이 번역 통계를 확인하십시오."

msgid "Reviewer"
msgstr "리뷰어"

msgid "Reviewing translation imports"
msgstr "번역.imports를 리뷰합니다."

msgid "Rob Cresswell (id: robcresswell) - English (United Kingdom)"
msgstr "```"

msgid "Rocky cycle"
msgstr "로키 사이클"

msgid "Roles in a Language Team"
msgstr "역할에 대한 언어 팀의 역할"

msgid "Running DevStack"
msgstr "Running DevStack"

msgid "Running OpenStack-Ansible"
msgstr "오픈스택-안시블을 실행 중입니다."

msgid "Search in this guide"
msgstr "가이드를 참고하세요"

msgid "Server projects"
msgstr "서버 프로젝트"

msgid "Slicing"
msgstr "-cutting"

msgid "Slicing: generate PO templates from RST documents"
msgstr "`템플릿`을 사용하여 RST 문서에서 PO 템플릿을 생성합니다."

msgid "Stackalytics"
msgstr "Stackalytics"

msgid "Stein cycle"
msgstr "스틴 사이클"

msgid "Steps to become a OpenStack translator"
msgstr "`stack`를 `stack`로, OpenStack 번역자 बनन을 위한 단계가 다음과 같습니다."

msgid "Sync the translator list with Zanata"
msgstr "Zanata와의 번역자 목록을 동기화합니다."

msgid "TBD"
msgstr "TBD (To Be Determined)"

msgid "The I18n team welcomes any kinds of contribution."
msgstr "I18n 팀은 모든 종류의 기여를 환영합니다."

msgid ""
"The POT file is found under ``http://tarballs.openstack.org/translation-"
"source/<Zanata-project-name>/<Zanata-project-"
"version>/<path>/<resource>.pot``, where:"
msgstr "```"

msgid "The above run the following internally:"
msgstr "다음은 내부적으로 다음과 같이 실행됩니다:"

msgid ""
"The bug triaging process are following the `general bug triaging process "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/BugTriage>`_. If you want to help bug "
"triaging tasks, join the `OpenStack I18n bug team <https://launchpad.net"
"/~openstack-i18n-bugs>`_ first."
msgstr "작동 must be translated as '작动', stack must be translated as 'stack'."

msgid "The convention for heading levels is as follows::"
msgstr "heading level의 전통적인 규칙은 다음과 같습니다. ::"

msgid ""
"The easiest way would be to open http://tarballs.openstack.org"
"/translation-source and then follow ``<Zanata-project-name>``, ``<Zanata-"
"version>`` and corresponding links."
msgstr ""
"`<Zanata-project-name>`은 `프로젝트`으로, `<Zanata-version>`은 버전을 나타내며, "
"corresponding links는 해당 프로젝트의 번역 소스에 대한 링크입니다."

msgid "The filename of the list is ``tools/translation_team.yaml``."
msgstr "목록 파일의 이름은 `tools/translation_team.yaml`입니다."

msgid ""
"The following is an example of ``local.conf`` for Newton release which "
"runs core components (keystone, nova, glance, neutron, cinder), horizon, "
"swift and heat. The components which the main horizon code supports are "
"chosen."
msgstr "Newton 릴리스의 ``local.conf`` 예시입니다."

msgid "The followings are useful links when writing documents in RST."
msgstr "다음은 RST 문서를 작성할 때 유용한 링크입니다."

msgid ""
"The guide is written in reStructuredText (RST) markup syntax with Sphinx "
"extensions. Most conventions follow `those of the openstack-manuals "
"project <http://docs.openstack.org/contributor-guide/rst-conv.html>`__."
msgstr ""
"가이드는 reStructuredText (RST) 마크업 스타일과 Sphinx 확장 기능으로 작성되어 있으며 대부분의 규칙은 "
"`openstack-manuals 프로젝트 <http://docs.openstack.org/contributor-guide/rst-"
"conv.html>`__ 의 those에 따르며."

msgid ""
"The master glossary is an usual POT file. You can edit it in your "
"favorite editor as usual."
msgstr "마스터 glossary는 일반적인 POT 파일입니다. 보통의 편집기에서 일반적으로 편집할 수 있습니다."

msgid ""
"The other way is to rerun DevStack. Ensure to include ``RECLONE=True`` in"
" your ``local.conf`` before running ``stack.sh`` again so that DevStack "
"retrieve the latest codes of horizon and other projects."
msgstr "프로젝트를 다시 시작하려면 'project'을 '프로젝트'로, 'stack'을 'stack'으로 바꿔야 합니다."

msgid ""
"The statistics are calculated using `a Python script "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/zanata_stats.py>`__ "
"powered by `Zanata statistics API <http://zanata.org/zanata-platform"
"/rest-api-docs/resource_StatisticsResource.html>`__ Translator list is "
"maintained by `translation_team.yaml "
"<https://opendev.org/openstack/i18n/src/tools/zanata/translation_team.yaml>`__"
" stored in `openstack/i18n git repository "
"<https://opendev.org/openstack/i18n>`__."
msgstr "스택은 'stack'로 번역됩니다."

msgid ""
"The translatable strings are extracted from a source project. So some "
"i18n bugs might be caused by bugs in the original strings/source codes of"
" a source project which contains these translatable strings. Those kind "
"of bugs should be fixed in the source project."
msgstr ""
"프로젝트에서 이스라엘을(를).extract한 번역된 문자는 원본 프로젝트에 포함되어 있는 번역된 문자입니다. 따라서 이러한 번역된 "
"문자가 포함된 원본 프로젝트의 오류가 발생할 수 있습니다. 이러한 오류는 원본 프로젝트에 포함되어 있는 번역된 문자에서 발생할 수 "
"있으므로, 원본 프로젝트에서 이 오류를 해결해야 합니다."

msgid ""
"There are cases where you cannot see your translation statistics in "
"Stackalytics even after you translate strings in Zanata."
msgstr "'스택'은 'stack'으로 번역되어야 함."

msgid "There are several ways to know your translation activity."
msgstr "번역 활동을 알기 위한 여러 방법이 있습니다."

msgid "There are three different roles in a translation team:"
msgstr "역할에 대한 세 가지 다른 역할이 있는 번역 팀에 있습니다."

msgid ""
"This document explains to reviewers details about the automatic import of"
" translations from Zanata."
msgstr "이 문서는 리뷰어에게 Zanata에서 tự động적으로 번역을.import하는 것에 대한รายละเอียด을 설명합니다."

msgid "This document gives additional information."
msgstr "이 문서는 추가 정보를 제공합니다."

msgid ""
"This guide itself is I18n-ed and you can translate it into your language."
" To translate it, visit `i18n "
"<https://translate.openstack.org/project/view/i18n>`__ project in `Zanata"
" <https://translate.openstack.org/>`__. Document **doc** in **i18n** "
"project corresponds to this guide. You can translate it in the same way "
"as you do for other projects like dashboard or manuals. Once the "
"translation progress becomes higher than the threshold (For more "
"information on the threshold, see :ref:`translation-jobs`), the "
"translated version of the guide will be published."
msgstr ""
"가이드 자체는 I18n이 적용되어 있습니다. 이 가이드를 번역하려면 `i18n "
"<https://translate.openstack.org/project/view/i18n>`__ 프로젝트를 방문하여 `Zanata"
" <https://translate.openstack.org/>`__. `i18n` 프로젝트의 **doc** 섹션은 이 가이드와 "
"일치합니다. 다른 프로젝트와 마찬가지로 번역을 수행할 수 있습니다. 번역 진행률이 임계치(번역 jobs에 대한 더 많은 정보는 "
":ref:`translation-jobs`를 참조하십시오) 이상이 되면, 번역된 가이드의 버전이 출판됩니다."

msgid ""
"This guide provides detailed instructions on the I18n contribution "
"workflow and conventions to be considered by all contributors."
msgstr ""
"%(guide)s 가이드는 이18n 기여 workflow 및 규약에 대한 세부 지침을 제공합니다. 모든 기여자들이 고려해야 하는 "
"것입니다."

msgid "This is a useful commands for the IRC meeting."
msgstr "이것은 IRC 회의에 유용한 명령입니다."

msgid ""
"This list is a cache of information on Zanata, and we need to keep it "
"synced with Zanata."
msgstr "following list is 캐시에 대한 정보를 담고 있으며, Zanata와 캐시를 동기화해야 합니다."

msgid ""
"This means \"Aggregates\" menu in \"Admin\" group in the left side menu. "
"In Horizon code, the second level corresponds to a dashboard group like "
"\"Project\" or \"Admin\" and the third level corresponds to a panel like "
"\"Aggregates\" (in this example), \"Instances\" or \"Networks\"."
msgstr "'집합' 메뉴는 '프로젝트' 그룹에 있는 '인스턴스' 그룹의 두 번째 수준입니다."

msgid "This page collects small tips and tricks around translations."
msgstr "이 페이지는 번역에 대한 작은 팁과 트릭을 수집합니다."

msgid "This page covers various operations around i18n activities."
msgstr "이 페이지는 i18n 활동에 대한 다양한 연산을 covering합니다."

msgid "This page describes how end users can report translation bugs."
msgstr "이 페이지는 사용자가 번역 오류를 보고 할 수 있는 방법에 대한 설명을 제공합니다."

msgid "This page describes the conventions and tips on writing this guide itself."
msgstr "이 페이지는 이 가이드를 쓰는 방법에 대한 규칙과 팁에 대해 설명합니다."

msgid "This should be done after a stable version on Zanata is created."
msgstr "이것은 안정적인 버전이 Zanata에서 생성된 후에 수행해야 합니다."

msgid "Titles"
msgstr "제목"

msgid ""
"To add a link to a generated document, you need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the ``master`` branch of the ``openstack-"
"manuals`` repository. Note that the web pages are published from "
"``master`` branch, which contains the pages for all releases, such as "
"Liberty. Therefore, you don't need to update the file "
"``www/<lang>/index.html`` in the stable branch."
msgstr ""
"마스터 브랜치의 www/<lang>/index.html 파일을 업데이트해야 합니다. 마스터 브랜치는 모든 릴리스의 페이지를 포함하는"
" 페이지를 포함하기 때문에, 안정적인 브랜치는 업데이트할 필요가 없습니다."

msgid ""
"To fetch translated files regularly, execute this command manually or as "
"a cron:"
msgstr "comma를 찾을 수 없음."

msgid ""
"To help with translation, :doc:`become an official translator "
"<official_translator>` and join your language team. Then go to "
"`translation website <https://translate.openstack.org/>`_ to start "
"translation. You can find prioritized translation jobs as I18n team at "
"the top of the page."
msgstr "```"

msgid "To report translation errors, see :doc:`bug_report`."
msgstr "번역 오류를 보고 싶다면 :doc:`bug_report`을 참조하십시오."

msgid "To run the script:"
msgstr "스クリプ트를 실행하려면:"

msgid "To sync the translator list, run the following command:"
msgstr "comma를 'comma' 로 바꾸어야 합니다."

msgid "Tools"
msgstr "도구"

msgid "Train cycle"
msgstr "트레이닝 사이클"

msgid "Translate **master** version on Zanata."
msgstr "**마스터** 버전을 Zanata에서 적용합니다."

msgid "Translation"
msgstr "번역"

msgid "Translation Statistics"
msgstr "번역 통계"

msgid "Translation bugs"
msgstr "번역 오류"

msgid "Translation bugs in all languages can be reported here."
msgstr "모든 언어에서 번역 오류를 모든 언어에서 báo cáo할 수 있는 곳입니다."

msgid ""
"Translation is another kind of important contribution to OpenStack "
"community. If you want to become a official translator, you need to "
"finish following steps:"
msgstr ""
"Apply는 다른 종류의 중요한 기여를 OpenStack 커뮤니티에 제공합니다.  공식 번역자로 बनन고 싶으시면 다음 단계를 "
"완료해야 합니다."

msgid "Translation jobs"
msgstr "```"

msgid "Translation tips"
msgstr "번역 지침"

msgid "Translation tools"
msgstr "번역 도구"

msgid "Translations"
msgstr "번역"

msgid ""
"Translations are being imported into a project repository daily, so in "
"most cases you do not need to pull translations from Zanata manually. "
"What you need is to pull the latest horizon code."
msgstr "프로젝트는 주로 Zanata에서 수집된 번역을 사용하지 않습니다. 대신 horizon 코드를 최신으로.pull하여 사용합니다."

msgid "Uploading"
msgstr "업로드 중입니다."

msgid "Uploading: Upload the translation resources to Zanata"
msgstr ": %(title)s : %(url)s : %(status)s : %(created_at)s : %(updated_at)s"

msgid "User configuration"
msgstr "사용자 구성"

msgid ""
"Visit `Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ and choose "
"``Translations`` as ``Metric`` dropdown menu at the upper-right."
msgstr "'stack'을 'stack'으로 번역합니다."

msgid "What is wrong? What should be improved?"
msgstr "Here are some suggestions for improvement:"

msgid ""
"When a filename is ``workflows.py`` or ``forms.py``, it means it is used "
"in a form for creating or editing something."
msgstr ""
"파일 이름이 ``workflows.py`` 또는 ``forms.py`` 인 경우, 그것은 형식으로 사용되어something을 "
"생성하거나 수정하는 데 사용됩니다."

msgid ""
"When you add a new entry to the glossary, it is highly recommended to add"
" the entry to the master glossary ``glossary/locale/glossary.pot``. By "
"doing this, all language teams can share the glossary."
msgstr "마스터는 '마스터'로, 사용량은 '사용량'으로 번역됩니다."

msgid ""
"When you are using OpenStack (including the dashboard, API or CLI) or are"
" reading translated documentations, if you find something wrong, "
"something you cannot understand, something you cannot agree, or something"
" to be improved, please consider reporting it."
msgstr ""
"OpenStack(포함된 디스플레이, API 또는 CLI)를 사용하거나 번역된 문서를 읽을 때, 오류가 발생하거나 이해할 수 없고 "
"동의할 수 없거나 개선해야 할 경우, 반드시 보고서를 제출하세요."

msgid ""
"When you want to update a glossary of your language, edit a corresponding"
" glossary file using your favorite editor and propose a change to the "
"Gerrit review system."
msgstr ""
"언어의 사전을 업데이트하고 싶을 때, corresponding glossary 파일을 자신의 पस인 편집기를 사용하여 편집하고, "
"gerrit 리뷰 시스템에 제안을 올립니다."

msgid "When your request is approved, you will get an email notification."
msgstr "요청이 승인되면 이메일 알림을 받습니다."

msgid "Where a string is used in Dashboard UI?"
msgstr "Dashboard UI에서 문자열을 사용할 때"

msgid "Where a string is used in source code?"
msgstr "원본 코드에서 문자열이 사용되는 곳을 확인하십시오."

msgid "Where can I report a bug?"
msgstr "BUG를 보고 싶은 곳은哪里인가요?"

msgid "Where you find a bug you are reporting?"
msgstr "%(host)s에서 버그를 발견했습니다."

msgid "Who can help you?"
msgstr "谁가 도와드릴 수 있나요?"

msgid ""
"You are encouraged to register with your business email, which will help "
"your company to get the credit. If you don't want to, use your personal "
"email will be OK too."
msgstr ""
"비즈니스 이메일로 등록하도록 khuyến장합니다. 이는 회사에 crédit을 주는 데 도움이 됩니다. 만약 muốn하지 않으시면, "
"개인 이메일도 사용이 가능합니다."

msgid ""
"You can estimate where a string is used from a location in a source code."
" (See the previous entry on how to find a location.)"
msgstr ""
"문자열의 위치를 예상하여 소스 코드에서 사용되는 위치를 찾을 수 있습니다. (이전 항목을 참조하십시오. 위치를 찾는 방법에 대해 "
"설명합니다.)"

msgid "You can report a bug in your language (or English)."
msgstr "linguwa에 대한 버그를 보고 싶습니다."

msgid ""
"You can see detail member-level statistics data on `HTML version of the "
"page <https://docs.openstack.org/i18n/latest/atc-stats.html>`_."
msgstr ""
"멤버 수준의 통계 데이터를 보는 데 사용되는 HTML 버전의 페이지에 대한รายละเอียด은 "
"<https://docs.openstack.org/i18n/latest/atc-stats.html>`_에서 확인할 수 있습니다."

msgid ""
"You can set the components of your AIO installation in ``tests/vars"
"/bootstrap-aio-vars.yml``. Dependly on your environment the installation "
"takes 1-2 hours. For more details on the AIO configuration, please see "
"`OSA AIO documentation <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/user/aio/quickstart.html#building-an-aio>`_."
msgstr ""
"부트를 설정할 수 있는 ``tests/vars/bootstrap-aio-vars.yml``에서 AIO 설치를 설정할 수 있습니다. "
"환경에 따라 설치 시간은 1시간에서 2시간 사이입니다. 더 많은 AIO 설정에 대한 정보는 `OSA AIO "
"<https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/user/aio/quickstart.html#building-an-aio>`_ 문서를 참조하십시오."

msgid ""
"You must determine whether bugs are **translation bugs** or **bugs in a "
"source project**. Typical i18n bugs in the source project include:"
msgstr "```"

msgid "Zanata"
msgstr "zanata"

msgid "Zanata CLI"
msgstr "zanata cli"

msgid ""
"Zanata provides suggestions for translation based on a glossary of your "
"language. The glossary is maintained in the i18n repository."
msgstr "zanata는 언어의 사전을 기반으로 번역을 제안합니다. 사전은 i18n 리포지토리에 유지 관리됩니다."

msgid "Zanata provides ways to know your activity on Zanata."
msgstr "zanata는 zanata에서 활동을 확인할 수 있는 방법을 제공합니다."

msgid "Zbyněk Schwarz (id: tsbook) - Czech"
msgstr "Zbyněk Schwarz (id: tsbook) - 체코어"

msgid ""
"[Infra] Setup translation jobs such as ``translation-jobs-newton`` to "
"import translations for stable branches."
msgstr ""
"[Infra] job을(를) newton에서 import할 translation-jobs-newton과 같은 stable "
"branch의 번역을 설정합니다."

msgid "[Project] Official release!"
msgstr "[프로젝트] 공식 릴리스!"

msgid ""
"[Project] RC2 or RC3 release will be shipped with latest translations. "
"Final RC release will happen one week before the official release week."
msgstr ""
"[프로젝트] RC2 또는 RC3 릴리스가 가장 최근의 번역이 포함되어 배포될 예정입니다. 최종 RC 릴리스는 공식 릴리스 주일 전에"
" 발생할 예정입니다."

msgid ""
"[Project] Release RC1 and create a stable branch. ``Hard StringFreeze`` "
"is in effect."
msgstr "[프로젝트] 버전 RC1을 출시하고 안정적인 브랜치를 만들고 ``Hard StringFreeze``가 효과적입니다."

msgid "[Project] Release milestone-3. ``Soft StringFreeze`` is in effect."
msgstr "[프로젝트] 리リース 마일스톤 3. ``소프트 스트링프리즈``이 효과에 들어가 있습니다."

msgid ""
"[Translator] It is suggested to complete translation work by Monday or "
"Tuesday of the Final RC week."
msgstr "[번역자] 최종 RC 주의에 따라 2023년 12월 25일부터 2023년 12월 26일까지 번역 작업을 완료하는 것이 제안됩니다."

msgid "[Translator] Start translations for the release."
msgstr "[번역기] 릴리스에 대한 번역을 시작합니다."

msgid "`Bug lists <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr "BUG 목록 <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>"

msgid ""
"`Dashboard <https://translate.openstack.org/dashboard/>`__ page shows "
"your recent activity statistics this month and detail activity."
msgstr ""
"`Stack <https://translate.openstack.org/dashboard/>`_ 페이지는 이 달의 최근 활동 "
"통계와รายละเอียด 활동을 보여줍니다."

msgid "`Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon>`_"
msgstr ""
"Horizon (OpenStack dashboard) <https://bugs.launchpad.net/horizon> `_작동 "
"<https://bugs.launchpad.net/horizon>`"

msgid ""
"`Horizon I18n bugs "
"<https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field.tag=i18n>`_"
msgstr "Horizon I18n bugs <https://bugs.launchpad.net/horizon/+bugs?field=태그=i18n>"

msgid ""
"`Language translation team "
"<https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team>`_: you can ask in your "
"language :-)"
msgstr ""
"`Stack <https://wiki.openstack.org/wiki/I18nTeam/team>`_: bạn có thể hỏi "
"trong ngôn ngữ của mình :-)."

msgid "`OpenStack manuals <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals>`_"
msgstr "`OpenStack manuals <https://bugs.launchpad.net/openstack-manuals>`_"

msgid ""
"`OpenStack-Ansible (OSA) <https://docs.openstack.org/openstack-"
"ansible/latest/>`__ provides Ansible playbooks and roles for the "
"deployment and configuration of an OpenStack environment. As part of the "
"project a feature named 'Translation Check Site' is developed. An OSA "
"instance will fetch translation strings from `translation platform "
"<https://translate.openstack.org/>`__, compile and serve these strings in"
" Horizon. You need a machine with two or four CPU cores, at least 8 GB "
"memory and 70 GB disk to run OSA."
msgstr "구성에 대한 블록 디바이스 맵핑이 유효하지 않습니다: %(details)s"

msgid ""
"`Profile <https://translate.openstack.org/profile/>`__ page provides more"
" nice statistics view. It shows your statistics in this month and last "
"month."
msgstr "`스택`은 `stack`으로 번역됩니다."

msgid ""
"`Quick reStructuredText "
"<http://docutils.sourceforge.net/docs/user/rst/quickref.html>`__"
msgstr "사용자"

msgid ""
"`Sphinx documentation "
"<http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`__"
msgstr "`Sphinx 문서 <http://sphinx.readthedocs.io/en/latest/rest.html>`__"

msgid ""
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__ is a popular web site which "
"allows us to know various statistics related to OpenStack. It supports "
"translation statistics :)"
msgstr ""
"`Stackalytics <http://stackalytics.com/>`__는 OpenStack과 관련된 다양한 통계를 제공하는 "
"인기있는 웹 사이트입니다. 이 사이트에서는 번역 통계도 지원합니다 :"

msgid "``<Zanata-project-name>`` is Zanata project name,"
msgstr "`<Zanata-project-name>`"

msgid ""
"``<Zanata-project-version>`` is Zanata project version such as ``master``"
" or ``stable-mitaka``,"
msgstr ""
"`<Zanata-project-version>`는 Zanata 프로젝트 버전이란 `마스터` 또는 `стабिल-미타카`와 같은 "
"것입니다."

msgid ""
"``<path>`` is a path of a document such as ``nova/locale``, "
"``openstack_dashboard/locale`` or ``releasenotes/source/locale``,"
msgstr "``<path>``"

msgid "``<resource>`` is a document name in Zanata."
msgstr "``<resource>``는 Zanata에서 문서 이름입니다."

msgid "``dashboards/admin/aggregates/views.py:104``"
msgstr "집합 %(aggregate_name)s 이미 존재합니다. N/A"

msgid "``dashboards/project/containers/templates/containers/_update.html:21``"
msgstr "`%s`에 프로젝트 컨테이너 템플릿 컨테이너의 업데이트를 applying합니다."

msgid "``dashboards/project/loadbalancers/workflows.py:44``"
msgstr "``_dashboards/_project_/loadbalancers/workflows.py:44``"

msgid "`openstack-i18n in Launchpad <https://bugs.launchpad.net/openstack-i18n>`_"
msgstr "`openstack-i18n`에 대한 버그를 발견했습니다. `_ `"

msgid "add the source project to \"Also affects project\" of this bug."
msgstr "```"

msgid ""
"assign the bug to you or a member of your language team, and then mark it"
" as \"In Progress\""
msgstr "멤버를 임포트하는 것이 거절되었습니다. 이 문제는 나에게 할당됩니다. 현재 상태: 진행 중"

msgid "bugs in a source project"
msgstr "원천 프로젝트에 버그가 있습니다."

msgid "bugs in tool chains"
msgstr "도구 체인에서 버그가 있음"

msgid "confirm the bug"
msgstr "BUG을 확인하세요"

msgid "confirm the bug or mark it as incomplete"
msgstr "BUG 또는 완전하지 않은 문제를 확인하세요"

msgid ""
"fix it by visiting a corresponding resource in Zanata and correcting "
"translations."
msgstr "host에 있는 corresponding resource를 방문하여 번역을 수정하세요."

msgid "http://lists.openstack.org/pipermail/openstack-dev/2016-May/094215.html"
msgstr "http://lists.openstack.org/pipermail/openstack-dev/2016-May/094215.html"

msgid "prioritize the bug"
msgstr "BUG을 우선순위로 설정하십시오."

msgid "tag it with the project name, for example \"horizon\" or \"docs\"."
msgstr "Here is the revised translation:"

msgid "tag the bug with a language name"
msgstr "태그를 버그에 태그하여 언어 이름을 사용하십시오."

msgid "translation bugs"
msgstr "번역 오류"

msgid "Łukasz Jernas (id: deejay1) - Polish (Poland)"
msgstr "Łukasz Jernas (id: deejay1) - 폴란드 (폴란드)"

